９４巴絲吹水大戰之肆

吹贏90後 打爆自己友

舊POST：
壹 -
貳 -
叁 -

又再一次做兵了

果邊未完就過來

退伍加入我地呢個大家庭啦

其實加入左

聽日唔洗番工

收聲啦你

好似得我地94仔咁廢
依家先開到POST4

咩姐

讚黑撚樓豬識整超連結

多謝

正想回post果陣原來已經爆左

爆埋右

唔好笑囉

feel到痛

依家D假絲都唔識欣賞爛GAG

BTW 做咩咁燥

冇燥呀
串下你幾開心呀

新人留名

邊忽新

好新鮮

黑撚樓豬次次都開定新post

第一個post就見到你啦

臭

D人都鍾意蝦我

佢地叫我上水開POST

黑撚樓豬

香

我知我好香

有套粤語電影 - 骨妹
好似幾好睇咁
2個新面孔擔大旗 加gigi(好少睇佢做戲 冇乜評價)
但係早場時間地點唔多啱

就快離職但認識咗個新同事
佢嘅特質外形都吸引我
同佢傾落計whatsapp下，有feel
但我有女友，都知冇可能同個同事發展
純抒發

因為平睇早場？

感動既係今次真係得

in 黑黑 we trust

大家都係男人 係咪咁老瀟呀

沉左船

唔係可以點

屌

晨早樓樓 講呢d

星期六返工報到

一陣仲要開會

係同埋中意一個人睇戲

番pt

慘

測量狗報到

放工

半day跟住有咩節目

又死post

同女行街

中哂伏啦
你邊便

2點收工 3點到屋企
家陣又要出去

午安

啱啱訓醒食完飯

開下新話題

94仔支持邊個特首參選人

我先 胡國興

死港女表示唔想理

咁嫁

qs 唔咁detail 廢事被人起底
想知pm（ 不過連登好似無pm)

唔明

追番post 明白曬

一人溝兩條女

岩岩先收工咋
好攰

一陣同囡囡食飯

你一陣訓教發夢同囡囡食飯？

轉工啦

邊個做都一樣
不過都係prefer胡官

如果真係一樣 點解你唔揀葉劉

唔緊要 你比佢電話我 我同佢溝下通下

個個都唔支持 唔係真正普選下產生既特首都唔會支持

睇下中港溶合快啲定慢啲咁解
不用分那麼細啦

你淨係溝

依家就應該繼續佔中 直至100%普選

係港中溶合先啱

不過佢地檢討下先好溶入我地
1d都唔文明 影衰地球人

劣幣驅逐良幣
97之後中共揸旗 香港有邊樣野改善左

如果考到牌 想移民

考rics走佬

咩係rics

rics= royal institution of chartered surveyors
有分香港牌hkis同國際牌rics

個個出哂街拍拖

2個都考緊

請翻譯中文

全部字都識
但夾埋就唔識

終於搵到工喇

same
你今年考paper 1啦應該🤔

個個扮唔識英文
咁真係好咩

恭喜哂 畀心機

Yes

grape

星期六特別靜

Hi 新人lm wwwww

我都係新人，多多指教

個degree係hea番來 唔識英文好奇咩

終於入左監獄啦
歡迎倉友 唱番首友誼萬歲先啦

歡迎歡迎

你條老海鮮扮咩姐

人生中於世上有幾個知已 多少友誼能長存

揾工其實好易 揾好工就難

fresh seafood

唱錯 加刑

今日別離共你雙雙兩握手

你串錯字啦
係fat seafood先啱

好累
終於學識日文個結構
但仲有好多vocab要背
Btw
最近空餘時間多到想學埋德文

有前途

Hihihi
你94幾月生日？

你應該人生勝利組

第一個Hi係動詞 第二同第三個hihi係名詞

悶啊麻 唔想日日無聊咁過
Intern剩係番一日 又少野做
餸又學好識點煮
日文應該都可以講到幾句

仲讀緊書叫人生勝利組
應該都third hon

hihihi樓豬

識d野wow

依家仲讀緊書 仲唔係有屋企backup咩 姐係有父幹 姐係贏在起跑線

不要再說了
老母細個走左
老豆番左大陸做野過人世

依家d偽絲冇d矜持 隨便就想hi我

香港粗口研究院院士

Byehihi樓豬
夠矜持未

咁慘 姐係自己一個更開心？

Sad but true
有時好享受有時好痛苦
Btw
同爺嫲一齊住
爺嫲生左4個仔女
全部舅舅姑姐都對我好好

夠

大家做緊乜

睇緊電視

迷

好無聊啊
睇下番先

睇到我一頭霧水

全家一齊追

只睇金剛條line

落雨我屌你老母

落雨姐 使乜hi喎

咁hi黑撚樓豬

都叫入咗間大公司，算唔錯

啱啱先hi完又hi 有心有力喎

幾$人工先

hi撚死你

睇完即刻9都縮埋

冷冷夜雨 你老母生癬
唔知點解記起

上班去

又教小朋友

星期日齊上班

好靜

post已死 898

係又搞小朋友

星期日咁早起身做咩
我都係啱啱先起身咋

我睇下其他90後吹水post
發現以下問題

1. 唔知點解人地勁多人 但係94就相對極少人 係咪出生率低？

2. 人地d post通常都講感情事 係我地班痴線佬成日講工作

待續

尋日打完羽毛球 隻手勁攰
毒L真係虧d

冇人嘅

可能見無水吹咪扮95入去吹

小朋友: 喂Missi搞個爛gag你聽丫
椰豆糕: 彈撚埋先准講呀
小朋友:

哦自私打 唔叫埋

咁9 不過去後生d嘅post可以識女

岩岩講完

好L慘

90-93 果班成日自己圍爐 啲名熟口熟面

小朋友同媽媽講: 啱啱個教琴姨姨好衰
媽媽: 佢點衰法
小朋友: 佢又爛口 又鬧我 搞到我冇曬興趣
媽媽: 睇來都要換過個教琴老師

你咪走呀
呢到未開到十都唔盡走

我地咪又係

姨你個頭

我冇女溝 你賠？

兩段對話未必有關 姨姨請勿對號入座

大家嘅另一半係係邊度識(呃)番來

求教

又靜左

你問啲我答你唔到既野
你叫我點回你呀

今日有街出

識到囡囡？

我都係 一陣去mk+ssp

同屋企人行街街

睇到自己未來係點
開始跟自己個計劃行

最憎去mk同啲mk妹逼

高下立見

又要出街

做咩？

火L左 想出街前發現中移動又故障 網上唔L到 電話都打唔L到

咁點L樣出街

每月收我$260幾 比D咁L西嘅服務我 ONL79

鬧完 爽曬

去緊拜年(?
親戚做食肆新年廢事阻人做生意
所以拖到而家先去

正月都過埋

有冇利是

發$寒

今日你成日上水嘅

尋日都收到利是 仲要係幾舊水

壕先會用咁貴既plan

電話訊號冇左 點出街

公司D客?

服務咁差 好快轉Plan

用緊csl 8gb 算係咁

睇緊阿飛正傳
張國榮好靚仔
一九六零年四月十六日三點前一分鐘，我唔會忘記le一分鐘

Csl 唔錯呀 好過中移動

係咪好似話HKBN都幾好

好似比人屌架喎
Csl不過不失啦

幾$per month?

BTW 我諗住轉Smartone

HKBN咪又係中移動

Sun mobile 有朋友都建議一試

有
不過未拆

正呀

終於收工
又鬧人鬧到喉嚨痛
點解啲細路成日撥開我隻手
次次諗住示範下點彈就撥開
咁叻就唔好黎上堂！

教得聽就唔係細路喇
不如miss教我
我好乖好聽話

早排先番睇完英雄本色
哥哥又係型到

太乖又係死
有啲乖到成堂唔出聲
但係我講乜佢都會照做
搞到我好似對住空氣講野

Missi教我彈secret啦

下次洗下手

成日掛住望靚仔

呢首都真係要花啲時間
但真係堅正

但係王家衛啲戲唔知發生咩事咁
睇完等於無睇

依家d偽絲成日嫌三嫌四

我有消毒酒精

不過之前同左個大人學生做埋fd
仲plan黎緊一齊去旅行

番工更難

你果便好似要瘋狂ot

呢首好似呃到下其他人

然後發現原來表伯個仔幾靚仔
原來我都有靚仔親戚
上次去佢到拜年分分鐘已經係小學個時所以無印象

得米喇

去呃人啦咁你

女仔黎

冇人既

有

偽絲食女仔

人

圍爐取暖ok?
今日好凍

好

明明而家上返15度
但係都係覺得得11,12度咁

我好空虛 我好寂寞

玩matchup 簡直自取其辱

受過訓練 輕鬆

你攞得啲cv黎畀我地心靈自虐未

車 好叻咩
我把長頭髮派上用場了
可以包住條頸

頭髮長都幾煩

No打死都唔拎

攞人地果啲都唔制

人哋果啲更加唔好
廢事喇
想知我係點咪直約我行山

貞子？

打波得唔得
巴打係行山撚？

所以我而家係中長

留髮至肩好正
短髮俾人一種爽朗感
長髮俾人一種文靜感
不過都要overall咁諗

單車+行山
羽毛球我勉強得

cctvb咁凍仲播鬼故

凍鳩死你

聽日又回復1000-2400工作時間

唔好咁

未來計劃逼自己出下街

我都好中意踩單車
不過響香港真係為左踩單車而踩

係好戇鳩
單車徑勁多炸彈，啲阿嬋阿伯

椰豆遲啲去邊旅行

早抖 大家聽日見

我以為自己夠chur
事實係仲有大把人勤力過自己好多

me讀心神探

說好的女呢

見天氣好 為左踩下車 搭車老遠去沙田踩 個logic好奇怪

泡菜國again

知道自己係時候要去泡菜國整整佢

又係星期一要返工喇
瞓覺啦黑j
我就放假有排瞓

整到

潛水潛得太耐上下水先:

再潛過

真心唔明點解啲人敢整容
100個入面都唔知有幾多個成功
就算成功 又唔知係咪真係會整到預期出嚟嗰個效果
強國嗰啲網紅個個整到一模一樣真係好恐怖

朝早竟然冇人推

推完都冇人理

樓主早晨
我深潛左好多日

早晨 開心事分享
拎左個P牌啦

最慘既係見身邊有個朋友整完唔滿意再整過 >

又多一個路邊炸彈

恭喜
我今日學車大家小心啲

今日勁眼訓

自然醒太美好了

係囉
呢樣野真係會上癮

今日公司好多人病 大家小心身體

考邊度

最大問題係整到完全唔同曬樣認唔到

病左仲好 唔洗番工

都唔知幾耐未試過自然醒

其實d人整容為左咩

我琴日試過

一星期一次

靚(應該係)

近日自然醒x2

星期六日都冇

好過冇先啦
雖然我一星期四次

冇工番既感覺真係好悶

終於收工

少奶奶係唔同d 有人養

d人整完仲醜左囉

我依家都想悶下

頭先見到pair中學同學
佢地由中五開始拍拖
頭先仲見到佢地一齊緊
即係拍左成五年
真係冇諗過可以由中學keep到而家grad埋出黎做野都未散
好意外

6年都黎緊 結得婚

新人留名
Final year既摺友

而家聽得太多帽同分手case
聽到呢啲都有啲感動

羨慕

歡迎歡迎

記住日日都要幫手推

屌你咩 我日日都有推囉

感動定係提子呢

Why not both

歡迎歡迎

記住日日都要幫手推post

有人陪已經好好

咁冇誠意架
又係copy返嗰兩句

你好你好

你都得嫁

不要再說了

對重新認識一個人開始感到厭倦
又要從頭習慣大家嘅野
講大家以前嘅事

係咪有故仔聽

唔係copy嫁
打字打出來嫁

辛苦你喎

咪又係嗰啲
冇乜特別啦

唔辛苦

我地呢d毒L已經去到一個不理男女 總之係正正經經的人就ok的地步

唔好咁貪心啦

tb又點睇

佢要我唔拘喎
但tb咁mk係唔會睇得d毒L上眼

下真架
你唔係雜食都咁下話

咁毒L可以點

岩岩先喺條街見到個tb拖住條女
我自己真係接受唔到

tb係好少食仔架

頭先放工都見到

如果hehe都ok嘅話 sheshe又未嘗不可呢

好過見到兩件麻甩佬拖住

但係好多tb其實都幾靚

呢個喺香港好似比較少見到

佢啲自己糟蹋自己

可以真心相愛 應該羨慕佢地

臨訓推一推

上水推

好耐冇見

我尋日有上水ga
雖然講得兩三句野

掛住睇人打機

94新黎報到

岩岩出黎做野 工餘時間想搵野學
但無乜頭緒

音樂 運動 語言 廚藝 手藝

咁岩呀
一齊囉

起身推一推

94 hea咗好多年四圍去四圍玩依家諗返轉頭不枉過

不過都係未知自己想做乜

唔知做咩咪諗下囉

我都想搵野學又唔知學咩好

竟然仲有時間去學野

聽日出糧

我求神拜佛一定要今日出
等左幾日啦
平時冇咁遲

垃圾痢 好彩冇請假睇

自己無得打睇下都好

係今日出就出左架啦

要等老闆娘番工 佢負責派
所以未知

下唔係自動轉帳

唔是啦

所以有期待感

ATM的路過
今日好想早走

即刻打信啦 仲諗

早走呀

英超手天使
專幫人起機

睇完唔會手痕嫁咩

下場對阿仙奴又會贏返架啦 咪話唔醒大家一條財路

玩開個個就會
其他就好似會睇人玩開心d
有d本身game無好好玩但實況主玩得好笑
同有d太難自己玩實卡關

終於出糧啦hi

琴日已出 禁左幾千比老母做家用

孝子

我仲未出

呢個真
打頭果五六隊利記真係唔那係講笑

睇黎呢位施主真係好中意打機睇twitch

大家一齊無6千

hi你 我8千囉

Ok啦係呢排因為發掘到鐘意ge實況主先睇多左
打機就得一個game沉迷d
本身無特別鐘意

語言試試過法文無興趣
音樂以前玩過小號 想學drum set
運動 球類麻麻 想玩d water sports 或者其他大家有無介紹？
廚藝0 底子 唔知點入手
手藝整過皮 有工具 但無乜idea整咩

你地想學咩

好多野想學
但得個講字
講左成年幾兩年都未去學到
想學打鼓同結他
覺得女仔打鼓好型
整野食自己有時都會上網搵啲recipe去跟住整
我嗰名就係我第一樣整嘅甜品

有個中同以前又打鼓又打藍球好型
間中放飯會去睇佢打鼓
不過佢dse前停左之後就一直無再打返

學野都係算啦 脫離a0先係當前最重要嘅事

要黎嘅始終都會黎
施主 唔需要太心急

仲多過我2千

痾煙啦咁

佢失蹤左成廿年啦 點唔心急

A380 is me
點睇

盪失路姐

屌咩admin同事話今個月都仲未加人工
又食多個月加幅

舊鞋都唔拘
借對來著

380 巴定絲

A左廿年？ 認真咩

要叫慈母幫手揾失蹤人口

上個月已加左 要9月先再加

94年A0喎 點止廿年

翻工個到冇女？

咪又係上次畀你打機撞到果個streamer

慈母多敗兒

全部有仔啦

我地一齊為爛gag鼓掌

Join下啲交友活動囉

係
最近鐘意個兩個都係睇返我玩個game ge實況先發現

我賺夠喇

冇諗住搞gag喎

例如？

一年加兩次
我上年係一月加同出bonus
今年睇個勢無bonus
仲要二月都未加人工
十二月等到而家咩都無

上水

返工未呀

main 整甜品

粉嶺

太和

呢個好笑

樓豬慫恿人ge
想轉做廢青

我都係成日得個諗字

想學打鼓 但學完又無fd一齊夾band 好似唔知點咁

女仔都好d 男仔無興趣有點sad 係讀書好少少 而家出黎做野自己好似0咁 等緊讀master

讀書好已經好叻

完全無視我個太和

因為我都想

有米仔讀master

其實真係乏善足陳 哈哈
係而家份工算係fresh grad 中上（呱）
所以先想搵野學下玩下 增值自己
Btw 絲打秒回

做緊野半工讀咋

絲打冇野做咪秒回
中上

之前諗左好耐讀唔讀master
好多人叫我讀
但自己又唔係太想
所以暫時都係做下野
俾啲時間自己諗清楚

讀黎有無用 會唔會幫到錢/前途？
無就唔駛啦

可以話冇 又可以話有
再諗諗先

新人LM

你個名即刻用普通話讀左

做幾年野自己有個方向目標先讀好似穩陣D

人地話你果個唔好笑呀

咩科？ 醫護?

所以A0

遲D諗住學日文

唔係
因為粉嶺嗰個係第一個回覆
你再跟隊就唔好笑lu

音樂

關咩事

死港女自學左韓文好耐

椰豆糕好着重第一個男朋友回覆嫁

正所謂
第一回覆好緊要丫嘛

學過一年韓文
而家隔太耐乜都唔記得晒

今晚早啲訓
聽朝準時番工

大家多數讀緊書定做緊野

hd仔做左兩年半野

點解既喂

Fresh grad做左半年

點解咩野呀

Fresh grad 做緊服務員

16fg 做左大半年 想回到過去

有啲掛住讀書嘅日子

長訓

topup仔做左年半野

你明既

just do IT.

做住嘢讀degree 不是夢
我就是成功例子

應該真係好攰
巴打d毅力

半工讀唔容易啊
時間難安排
學費比唔起
老細壓你價

嘩作詩呀你

我都諗住今年 讀part time
但仲未有offer

淫詩樓豬有冇人要

master？

你咪有慈母要你囉

慈母打人嘅

打在兒心
痛在母心

我都想讀
無錢無時間

有時間但無錢

太早讀master無人理你
無實戰經驗幫手

家陣做嘢果到其中一個上家莊啲大佬係老屎忽
惡頂到死

打佢

無咩特別事唔理佢
典型我食鹽多過你食米人士
佢講嘢太尖酸刻薄
家陣被人催我交圖的話，我唔理咁多，一催好易錯

聽朝早起 瞓先

Hahaa

我都諗住報
但返工加讀書應該會忙到冇曬朋友

新人報到

歡迎歡迎

記住每日都要幫手推post

臨訓推post

早抖

飄移境界去咗邊？唔叫埋佢嚟？

屌 自然醒，又做唔到啲嘢

淨係翻工就已經冇左好多朋友

朝早打丁？

又要返早

有幾早

屌你

抹碟呀屌你

所以要得閒出街撩人傾計

其實唔得

出街撩人傾計有兩種人
一係世界仔
一係毒不可耐既毒J

正常人根本唔會出街嗰時撩人傾計

又hi我

一定痴線佬

做到灰
唉 咁辛苦為果少少錢

做咩樹呀？

轉工囉

唔洗咁樣呀

上完堂番左公司開下半場
我愛你呀老闆 做死我啦不如

加油

94 個post咁靜

冇topic傾

好靜 做qs仔

咩野係qs

絲打qs?

工料測量 絲

有冇瘋狂ot

矛 不過悶到hihi

又偽絲

Topic: 如何幫黑撚樓豬脫離A0

出糧又冇4k 屌你老母

其實4k真係算啦
而且你人工又咁高

永遠A0

見到95post已經50

94巴絲要爭氣D

睇95Post呃囝囝？

啱啱睇過下佢地講D咩
佢地講讀書野

結論：
95仔仲讀緊書 仲未出來做野 所以好得閒上連登吹水

見到姐

唉做雞都有得抖

工期太短 幫我同老闆claim下EOT得唔得先

Qs
我做sub con

近期又得閒返

高？邊撚到....

翻工忙到傻左 那有時間上連登

其實到左廿幾歲仲A0應該算罕有
所以應該proud of自己
利申A2

大撚把a0
不過係毒嘅

不如同今屆dse講
其實DSE全部攞U應該算罕有
所以應該proud of自己
利申全2

唔通我記錯

先生先生
SOR認錯人SOR

冇認錯 好似係

a0 真絲 乾收銀 廢青

查實乾收銀係做咩？

真絲點會a0
想呃我 我全家都好幸福

你今日咁得閒上水嘅

日日都咁得閒 hea 底

查實係唔係問我

好慘 仲有1日半

係
因為你平時好夜先上水架嘛

樓豬咁好心機追人地post

仲有1日半? 放假?

頹mode 蛇王中

我都入過去望下
睇左一兩頁就出返黎
始終唔係自己嗰年冇乜mood睇

係囉 我身邊都大撚把廿幾歲a0啦
其實有啲真係條件唔差
係身邊無異性嗰下慘

屌晒你地老母

聽日番住另一份工啦

巴絲都有?

人地老母都想食

Y?

咖啡師話就話請左我，但老闆未叫我幾時開工

係

咖啡師係做cafe個啲？好似好正

係啊 之前做starbucks唔係的咩真cafe
而家有機會可以試下真係做cafe，我真係好想知幾時開工

有冇D94-95嘅先

工未番 已被炒

靜靜雞 靜D 定
靜雞雞 靜D 定
94吹水Post 靜D

乾收銀
我只係a0魷魚絲
你讀邊科？

What is 魷魚絲?

鳩嗡下
要解嘅咪係好dry囉

哈哈哈
今次嗰幾好笑
俾個like你

椰豆糕笑點低

93-94

我啲笑點可以好飄忽
一時極高一時極低

搞行山團有冇人去

有無it 狗

岩岩老細講完加人工野
四月尾張票先加
加完先過11k少少
話本身因為上年太無皇管所以無得加
已經同股東爭取左加少少

唔係自己年無興趣睇人吹水
呢個post雖然有時潛水但都會盡量追返

11k又真係好似少左啲

搵過第份啦 11k邊夠食

我個行本身已經chur但人工唔高
而我公司再比出面低薪
想走但唔想重新適應所有野
同而家公司人際關係都仲幾好唔洗怕比人冼
尋日先同同事講完如果係第二到做
我個人遲鈍分分鐘比人冼完都唔知發生咩事
但而家知道加得咁少又好猶豫

11

成日都唔知我同你個名點分

所以見到大家ge人工我覺得自己是0
大佬話我做ge野應該最少都要加到12-13k先合理
朋友叫我去第二到叫價實高d
但我而家大佬係好照住細佬我
做錯咩唔識做咩都會幫
我驚去第二到無咁好ge大佬
一做錯少少野就直接gg
不過大佬好似都考慮緊轉工

做得開心同有好同事係幾重要嘅
但11k又真係要諗諗佢喎

唉 今朝差d 中伏

打工緊係錢銀行先
騎牛搵馬叫下價先啦
魚唔過塘呢～

黑撚咪係

個個絲打都聲稱自己a0
但係絲打脫離a0唔係易如反掌咩

又潤我啦

有 我係 汪汪汪

日日都必定要追

樓豬咁豬 未加人工前都多過11k 轉工啦

中咩伏

本身係到拖想睇埋加幾多先算
而家真係要認真諗諗

咁又係
係到做左兩年都仲係咁ge價真係好灰皮

毒絲唔識同異性相處
同心態上真心覺得其實毒撚一個更開心

同意第二句
單身左一排之後真係覺得一個人好正
自己想做乜就做乜

絲打here

見人地拍拖成日都要見住咁覺得好煩
朋友形容係好似返工咁晚晚開夜班

我啲fd成日問我唔拍拖唔悶嘅咩
可能我係獨女
慣左一個人
所以唔覺得悶
平時都會搵fd出街架嘛
同埋就算冇拍拖都有好多野做囉

藍絲可恥

不嬲都係藍絲帶

又唔可以話a0既， 宜家都date 緊個仔仔， 但唔知得唔得

咩都冇

有咩評分準則?

我都想date 仔仔

黑撚樓豬想脱單呀
你date佢啦

不了

我個個叫 konosuba

偽絲渣
覺得你好男仔feel

我唔識我個名

Funaji？

慧慧招爆烈魔法好正

Explosion

識野噃back on巴

想出pool但冇對象

已經出出下唔想出啦

順其自然啦

越想出越出唔到呀
慢慢黎圞啦

升中四了

我驚自己會習慣左自己一個會變到唔想出啦

其實毒撚自己一個更開心

你確認？

佢真係正

我覺得真係遇到岩嘅人嗰時會令你自動想出

咁要雙方先得架

好難對人有feel 拍拖又要左諗右諗

i see your point

I totally agree with you

留明跟進，大家都係94

人類就來絕種啦

唔通要玩配種計劃

唔好
人比人比死人
真係太多

見唔見其實係女方決定姐

原來偽藍絲係真藍絲?

真毒絲

真毒絲 有仔date

咩意思
依家黑撚唔係撚咩

小妹留個名 無聊扮工中

約左仔仔睇戲

我date你 棍撞棍

走啦你

原來你巴黎

可以係巴 可以係絲

完全唔明

唔係咩

唔撚係

歡迎歡迎

記住日日都要推Post

推爆黑撚bb個屎忽

倒數2小時

聽日合皮快地

又有偽藍絲

btw 歡迎歡迎

come on 黑撚

六天工作

睇精神科 ，聽到有條友問精神科係咩黎。究竟有咩病徴

聽日番工

媾仔好難 讀女校

我柏林

我東京

喂
呢個正

從前有三隻蝦

fuck fuck fuck

你呃人，識人女校都a380

我唔信

睇見95post就黎吹爆post

我都唔明 我樣正正常常 又唔肥都a0

玩配種計劃死得好慘

其實黑撚樓豬好叻，吹到第四個post
我之前吹到第三個post已經冇人黎

我又好少諗
直覺系朋友

唔想太快一齊，亂咁黎

我地俾啲掌聲黑撚樓豬

雖然miss左

來 等我睇下
利申 紅色小巴

啪啪啪啪

我就咁 被人飛
佢話未ready

未ready
又係啲垃圾藉口

其實我覺得出pool係真係煩同埋無想像中咁美好
最正點都係曖昧嗰段時間

的確係

算喇 過咗去就唔諗

曖昧
正到

失憶蝴蝶

係囉 有心一齊既點會未ready

之前有一排成日loop
並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶 別尋是惹非
隨時能歡喜亦隨時嫌棄
這樣遺憾或者更完美

唔好講

最近睇王家衛啲戲 真係好正

我其實是個男的

所以佢咪要去睇精神科

女拔？

有錢途

又潤我D GAG爛啦佢

其實我信一見鍾情，係咪好老土

真心讚你架我

我都信

我信愛 同樣怕失去愛

倒數一小時

問此刻世上，痴心女子有幾個

根本係名校女生眼角高

多謝各位支持姐

前樓豬

唔係名校

等到2046

一陣又話自己係絲 一陣又話自己係巴 想點啊你

我信 2年前一見鍾情左個女同學
2年後 fd-zone

笑什麼

好易一見鍾情

A0樓豬表示 你地想點

小妹係男

小妹係人妖

哈哈
可能因為我小女仔朋友啦

其實我話我好易一見鍾情

我都講明左係巴
魷魚絲係鳩嗡

最慘係你一見鍾情佢
佢當你係路人丙咋

屌 明明無事都捉人ot

收到

識野，呢首之前日日唱

誤導觀眾

突然靜過靜靜雞

你嚇親人

竟然

靜左

收工

明明收工都被逼返公司

陰公

癡線 我本想係屋企做嫁啲嘢
逼我返公司發霉

OT

病極都唔好 有咩方法

搵個人傳染俾佢

傳染俾我大佬

靜鷹鷹 vs 靜雞雞

的gag好爛

報左入境主任 希望脫苦海

勁

邊間u grad

垃圾u

垃圾u報入境主任夠同人鬥咩？

有志者
唔好打沉人

發覺黑撚樓豬唔識講野

發放下負能量

算啦 衰硬架 放棄啦

我講野係刻薄d 係衰d

所以a0

頂
去左間cafe食野
跟住有三個人黎
坐坐下食煙囉仆街

最憎人迫人食二手煙

X2
我病咁耐都係le個原因

其實應該立法規定食煙等同傷人或謀殺
因為二手煙影響人健康
或生cancer而死

94黎報到

椰豆糕，坐咩cafe 我都鍾意坐cafe

冇問題
94

想溝人定
揾定第二間cafe見工

介紹下自己或者講下新話題

94人報到

有冇人仲係A0

銅鑼灣啲樓上cafe
我同啲fd鐘意求其撞入一間

真係鍾意坐cafe

無挑fans

我都信 所以仲未搵到

以前睇無挑 最鍾意盧洪哲 依家冇啦冇啦

死囉
我被王家衛啲嘢吸引左

仲未睇得明王家衛

尋尋找找為何都找不到 為何有無盡孤苦的單數

Yes I am

請相信我會回歸

岩岩嗰兩集回顧好正

好似冇咩可能

唔洗明
好睇就夠

我仲有希望
吉就100%唔返了

追擊戰之神

我鍾意睇歌謠祭

冇咗我唱痴線歌

瘋孩子

樓豬 姐係我

中產嘅生活

what is 無挑？

偽 中產

偽文青

真毒撚

都算3大 （新）

泡菜綜藝本土收視冠軍

終於肯認三大啦咩

新果堆wo

舊果d outdate啦

飲黑啡 only

翻多10日放2日 感覺就死了

八大最垃圾果間 放過我喇

係唔係H字頭架

我好少飲咖啡

哈

s頭

扮a0食女可恥

絲呀

我都想扮

食完m記就病好
癡線咩

聽日星期五食好西

約左仔仔

唔飲咖啡

約唔約我

你可以做二等兵

唔收兵 想識件認真

我聽日約果個已經識左好耐 兩年
唉 。。。

有冇好感

女追男隔層紗only

當識多個朋友
有緣就開始

矛好感就唔出喇
之前聖誕去過睇燈飾 新年睇過戲

飛雲！

其實大家可以識下我
當可憐下d a0毒L 好嗎

我識你

自我介紹下

黑撚 渣渣手我地係朋友喇

多謝曬

你有冇比女追過？其實唔易ga
冇feel就係冇feel

陪我行山

唉

矮仔 IT狗 唔靚仔

興趣: 多啦a夢 儲郵票 儲錢幣

行咩山 會唔會賣我地豬仔

被一個自己唔鍾意嘅人戀上，並唔係一件好事
甚至係一件令人反感嘅事

Le句嘢唔記得係邊到睇返嚟

我都唔飮咖啡，但鍾意沖

建造業 絲 160 52kg

興趣： 漫畫 煲戲 餵狗

又柳人行山

so lonely ma

佢又成日wtsapp 心心圖型
但一約佢就話唔出
好難搞 唉

咁你可以嗌hand hand
我呢隻it狗會遞隻手比你

Blackj係黑撚大哥？

工程Jj 180 54
興趣：煲王家衛啲戲 煮嘢食 睇書

我要講幾多次

我係A0
我係A0
我係A0
我係A0
我係A0

180

咁奇怪？
真係忙 定係純粹推你

Sad but true

你唔介意我拖慢曬 我唔拘嘅

其實係180+
只係記唔實數

佢之前番學 可能真忙

我都係慢行

咩事
變左交友區

希望你成功

去邊先

上到山即刻獸性大發
跟住。。。

幫黑撚出pool

so sad

瘦到

大棠果類比較普及嘅路線

我谷緊肥

黑撚is our fd
黑撚is our fd
黑撚is our fd

有人追過都可以係a0ga

What!? 54
真係好撚瘦喎

三大喎 我邊度識得起

btw 成隻IT狗係度比你餵

好瘦 我咁高咁瘦就好喇

可唔可以顧下a0嘅感受

你啲興趣好老人家feel

black=黑
j=撚
佢地就係咁解讀我個名

毒撚無人權 你懂的

我未媾到 媾左半年喇
我想放手 唉 又唔舒得
想block佢 幾日又搵番佢

唔好再講啦好嗎
我165咋

你咁高 點企你隔離

幫下可憐嘅a0樓豬

無啦啦變5p post

我又矮過你 又重過你 大家點睇

無咩點睇架 最多唔睇

冇人追過我
冇人追過我
冇人追過我

咁我真係鍾意呢d

唉 我都灰喇 a0 到2046
條仔唔似媾得到

我仲on 9 依排玩英文書法 鋼筆

我寫字夠靚啦 有鬼用
d人最多咪讚下

我真係好鍾意佢 但往往唔屬於自己就要放手 消失

有緣冇份

我一定搵到個我鐘意佢 佢鐘意我既

真架
中定英
影黎睇下

試過 未搵到下個前都唔會放得低 但下個出現又係咁 無限loop

中英都ok

快啲寫幾句影上黎
拿，出pool靠呢舖喇

唔好相認

嘩，好正
你寫開毛筆架

黑黑，寫我個名

順便寫埋我

d人個個都咁問
無寫毛筆字

我個名好有復古feel

點樣打直upload

btw頭已則

影多次

唯有用notebook upload

都係唔得 so sad

樓豬手字真係好靚
我d字勁醜

好 靚 呀 ！

以前有個Miss睇完我D字就問我: D字你寫架?
我話係
佢就答: 你唔似寫到呢D字喎
心諗: 做咩兜咁大個大圈話我唔靚仔

明明係黑撚忠實粉絲
都無自己個名 貢嘰

少寫左 唔多掂

btw 句野點解？

如果你因失去了太陽而流淚，那麼你也失去了群星

做人要move on

我都想練下

潦草版 就來唔記得點寫

A rolling stone gather no moss

自己打直睇

點解你po極都po唔到打直

BTW 寫字靚除左可以比人讚兩句之外好似冇咩用

我都唔知 明明用手機旋轉左 又用notebook旋轉左 都唔得

聽講女仔好中意睇男仔寫乜畀佢 好似係

依家有少少驚因我D字比人認出我

唔理 心心眼左先

I am watching you

依家係電腦打字嘅時代

我自己仲要係IT狗

又靜曬

仲有唔夠一百層 推埋佢啦

90層呀 要瞓

樓豬我們到了

番工

向1001前進

大家都要

乖喇
今日出糧

知你唔洗早起身la椰豆

點解張國榮可以咁靚仔

唔好咁啦
我一星期有三日要早起架

有四日唔洗

瞓

冇睇一陣就開始比大家拋離了
睇來大家都好毒

其實師兄可以用手字整濕d女女

一早出左啦

已經冇晒

一齊鄙視佢

佢又話我毒啦

用黎寫情信

墨水都乾曬啦

咩年代
你鍾意條仔嘅話 醜字都係寶
你唔鍾意條仔嘅話 靚字都去垃圾桶

所以嗰啲男/女仔識____真係好吸引真係好廢
你鐘意嗰個人佢做乜都吸引啦

根本係咁

訓教

我都係it狗
興趣 多啦a夢

唔通連個天都想我搞基

試下冇妨

IT狗here

十點有present
好眼訓

加油呀巴打 頂住！

推

我都係啊汪

你係咩狗種？

咩present？呃客present？

好少男仔寫字咁靚

你係讚我？

係呀 係咪好開心

這麼XX的男生必定是女生

求XX嘅解

唔係係男係女都要有圖有真相下話

這麼XX的男生必定是hehe

冇人比我he

Me

無野呃
Final present鳥希望順利

本身係前日九點鐘
已經推遲左一個鐘
但我平時十點先岩岩起身

係喎 你係咩狗種?

諗住潑你冷水 發放下負能量
都係算啦

Morning everyone

起碼要陪我睇來緊暑假上畫嘅多啦A夢電影

但係個贈品公仔一定要歸我

其實我同周公盤棋未捉完

It狗

汪 你都唔係IT狗

hea撚過it狗呀

你做盛行?

又靜左 仲有幾十層都唔吹埋佢

樓豬成日潑人冷水
我個人本身都好夠負能量

就訓著

下次唯有潑人熱水啦

潑熱水時間

唔好訓 精神做野有人工加

講得岩

但係我已經加左人工 而且諗住完約就轉工

帶我跳槽

睇來今日大家都好勤力做野
咁靜

有人唔做 想做IT狗？

起身lu

認真上堂

嘩X！

食早餐先

潑一潑熱水

乖仔 GPA實攞4 First Hons Grad啦

GPA 滿分 7，拎4就慘囉

SOR IVE仔唔識野

潑一潑熱水

黑撚樓豬咁低B 都呃到個degree 係咪好勵志先

就來可以開POST伍啦

人地95已經第52個post

有人潑番我冷水啦

我潑開人冷水
唔太識潑熱水

不要說:
人地95已經第52個post

試著說:
95依家先開到第52個post 我地好快追到佢地啦

一追再追

係嘅係嘅
95依家先開到第52個post 我地好快追到佢地啦

９４巴絲吹水大戰之伍

傳送門：

多啦A夢

多啦A夢果道叫"隨意門 "

其實仲有好多法寶都得
隨意門
隨意窗
隨意門牌
穿牆圈/通行圈/通過環
黑洞筆+白洞筆

太多 不能盡錄

原來未爆，係新post到覆左你

其實我細個都有睇
不過冇你咁熟

如果係屋企 我會即刻睇下本法寶大全書

你唔好同我講我買左

梗係啦
不過依家有幾套書都未齊